Karcher FC3 好唔好用？

有無類似嘅嘢推介？
本身有用Dyson
不過想洗埋地